Passage au journal parlé hier soir
##################################
:date: 2010-06-10 10:46
:category: Legislatives 2010
:slug: passage-au-journal-parle-hier-soir
:status: published

Un premier passage hier sur les ondes de Vivacité et de la Première dans
les journaux parlés du soir!

\\r\\r\\r

.. raw:: html

   <object type="\&quot;application/x-shockwave-flash\&quot;" data="\&quot;dewplayer.swf\&quot;" id="\&quot;dewplayer\&quot;" name="\&quot;dewplayer\&quot;" height="\&quot;20\&quot;" width="\&quot;200\&quot;">

\\r\\r\\r\\r

.. raw:: html

   </object>

\\r

.. raw:: html

   <script type="\&quot;text/javascript\&quot;">\rwindow.onload=function(){\rvar dewp = document.getElementById(\"dewplayer\");\rif(dewp!=null) {\rdewp.dewsetpos(100000);\r}\r}\r</script>

| 
| \\rL'extrait commence à un peu plus loin que la moitié du journal
(4:35)\\r
| \\rSi vous avez des problèmes d'affichage vous pouvez le télécharger
en mp3
`ici <\"public/VI-JP1800_Le_journal_de_18H00_9-6-2010_7250470.mp3\">`__.\\r

.. raw:: html

   </p>

